有冇巴打做過/緊deliveroo?

Or foodpanda? 廢青暑假冇野做諗住搵份可以四圍走既工做下 幾錢一個鐘同埋好唔好做？

[無知一問]巴打做果陣駛唔駛簽約同埋係咪每月出糧？同埋駛唔駛開銀行戶口？

對唔住睇漏左話支票比錢 uber 都係支票出糧？聽你咁講好似做uber 好似著數d

P牌做唔做得

屌 仲uber 半年前就好做
而家熊貓同袋鼠都好做 有around 100$ 粒鐘
袋鼠要識人先入到 foodpanda 就自己上網填

$100 係咪一定要有電單車牌

一定有電單車牌 加自己電單車

ok 咁我收一收皮先

個四方袋係唔係自己keep， 有冇制服